十年後睇返，你地覺得豆豆係問題尖銳定係心地唔好？

問題尖銳
心地唔好

十年後睇返
你地覺得阿舜
係太有自信
定冇自信